［外國戰線]收集Popo濫暴嘅片

有外國記者想收集popo濫暴片段呀
和理非同高級鍵盤戰士係時候出動
向全世界表揚popo啦！

呢個記者有人舉報左佢係fake account黎, 要小心.